墳場下爭山水 兩晨運客打交

墳場下爭山水 兩晨運客打交

■事發後，附近居民陳伯如常帶備兩個水樽取水。

【本報訊】兩名男子昨晨於將軍澳一處山坡取山水時，疑因先後次序問題爭執，最終大打出手，兩敗俱傷，警方接報到場將兩人送院，其後兩人同涉嫌普通襲擊罪被捕。
將軍澳澳景路全長約2.3公里，首尾兩端連接藍田碧雲道及維景灣畔，山坡上方為將軍澳華人永遠墳場。

傳有益 有人引喉取10瓶

西貢區議員陳繼偉表示，每日都有一批晨運客固定到山坡取山水，他們聲稱山水水質甘甜，有益健康，惟山坡貼近墳場，恐水質受污染，區內居民較少取水，以外來人佔大多數。昨晨10時許，兩名分別73歲姓李及53歲姓黃的男子，各自帶備水樽器皿到山坡取山水，其間就排隊問題發生衝突，並大打出手，有人持枴杖襲擊對方，同時亦被對方推跌，最終兩敗俱傷。

警方接報到場將兩人送院敷治，其後以普通襲擊拘捕兩人。將軍澳居民陳伯昨亦帶備兩個礦泉水樽到來取山水，他指每日均有很多人來取山水，部份更駕車來引膠喉落山盛10個水瓶帶走。陳伯指這處的山水水質佳，但他強調自己會煲滾後才用來煮食或飲用，多年來相安無事，不擔心會有衞生問題。

■記者劉柏麟

上一則
圍毆餐廳東主 兩男長洲落網

下一則
「奇怪動物」紅頰獴鬧市亂跑

咁大樽水行山，仲要兩樽

佢地有手推車